[iOS] Workflow 交流區 (1)

Workflow 整合表：
Telegram 群組：

巴絲們請出招

推

邊度有得睇啲url scheme?

我都想知
推

如非必要 唔好用telegram group

係度傾返好d

仲有，想問Get content of URL同埋Get dictionary 點用

同意

有冇 關於AV的idea 可以整？

有冇Spotify搵歌詞

Get content of URL 我估係 API 用多
你首先要明白點樣用 POST/GET
Get dict 係 parse JSON 用

覆返上個 post 有巴打問呢樣

要求嘅功能都有齊咁滯

Get dictionary 唔support HTML
Parse 到我傻

HTML 唔係有另外一個 action 可以 parse 咩？

點解個電台881唔係播緊馬既

用line自動覆女朋友點樣可以直接比指定一個人？
我得一個女朋友架咋

line://msg/textMenu Result

有冇巴打識得整between 覆人？
參考左巴打整既tg同line覆人
但between唔識得send 淨係入到個app
照用返呢條url唔得
Between://msg?text=Menu Result

上網揾到

係咩野？

有冇download youtube 片

有咩疑問可以上 official 知website search documents

line 好似無計

Get details from safari web page?

有冇人知點揾 app 入面啲 path？

有無一鍵enable vpn 啊

跟reddit方法試咗但睇唔到

第一頁擺埋係度都唔睇

抵屌

擺錯 本身諗住一個睇一個Download錄音
研究緊合體

唔用都支持

整 九巴 果個idea 幾好
雖然setup 唔太user friendly

Youtube to audio之後用咩player play到？

大家有冇idea 係line入面get 最新 （n) 個 PDF files,
然後放上google driver?
Thx

是但係app store搵d

有冇copy ig相嘅link
only copy link就夠
唔洗down相

有無人用唔到打包果個

新手想問下 我用緊gallery 入面 download file 呢個workflow

然後係safari 開一個file 嘅url
跟住就用share sheet 揀上面呢個workflow,
但係出呢個error

請指教點解
點樣令佢識得get url

Btw 我想dl 嘅file:

如果揾到條 line:// 嘅 path 就做到
唔知有冇人識

Download左既野係quicklook會唔會食左儲存空間？

你試吓 copy 個 file link 再 run 個 workflow
喺 Safari run 個 workflow 係唔 work

咁白痴？
冇一句command 係get current page url?

你要睇between 有冇 URL scheme

有啊
但係入到個 workflow 會變咗 V1656
我都唔知點解會冇咗個 URL

就算係食都唔驚啦 你開ac sync晒d野 del app重裝又得

搞掂左啦

有冇d player係可以save到個audio file 唔洗save落google drive到先

改左個Youtube Downloader 有得揀720p同360p同音樂

我試左，你個link有d 特別，佢safari load完已經當佢係 file,唔係url.
佢係file,你已經可以按share 上icloud,唔駛用workflow.

留名

改咗個 workflow

ho ball

好勁

Btw 巴打可唔可以改咗做唔直接放上iCloud而係可以放喺其他App度當係audio 播？

因為要追求極速
Setup完只係做一次API查詢就出結果

留名學野

喺 action 度拖個 Share 出嚟取代個 Save File

好快 好用

Lm先
唔好用telegram啦 點追post 啊

搞掂唔該巴打

其實絕大部份嘅嘢都係放返晒喺呢個 post
只係有啲踩界嘢好似用連登 API 整 workflow 先喺入面討論

有無得自己check email拎attachment xls roster再落ical app

Thanks 巴打 其實我係想send as email attachment
所以我將你個V2 workflow 改左做send email
不過run 完佢send 左個6字去我email

一鍵入vpn 戈版面就有

新手試下整天氣
有冇咩advice

save youtube , 真係好用
document 呢個APP 都唔錯, 又唔洗錢. 好多格式都可以開啟.
片我就多數SAVE 係 NPLAYER

vlc

我想問計日子與日子距離個programme 去左邊

更新

download 左係邊睇返

兩日天條預報
同埋九日有聲嗰 part 唔 work

我iphone5 有聲果part work喎

可能我部機用緊英文
我轉返 Language 做中文就 work

我指 speak text 個 language

我改改佢先

做乜 ？

再更新

可唔可以唔揀，一按就出天氣，唔洗要警報
諗住改你果個值係話url有問題

del淨天氣果part就得

即時天氣only版
多choice版

del完都係要按一下現時天氣報告呢個制
想咩都唔按，一run workflow就直接出

唔該晒!!

KKBOX音樂情報

利申：第一個作品，劣整。
純文字架咋，真係唔好預多功能

問歌裝係邊個Player既可以試下VLC

我蠢
相薄入面的QR code點用workflow scan

有無可能可以下載YouTube成個playlist ?

應該要用 YouTube API
等高手出招

唔差喎

yes

過多排 workflow入面d flow仲多過本身d app

除左相機filter app果d

snapchat應該都搞唔到

有無巴打識用Iphone podcast follow YouTube channel ?

viutv99果個好似唔得?

外國巴打？

THX巴打

而家唔係香港 有影響?
返來試試先

viutv唔比海外呀

幫你整返條 link

我改左小小
方便自己一起身 lock都唔洗解
就睇到幾點有車
咁樣會唔會方便啲

哇好掂

勁呀

新手試整
擲公字 擲骰仔

應該未支援

Share 個workflow 師兄

同求

想問如果個網無RSS,點樣可以攞指定範圍嘅內容？

一鍵打包，若遇上TOPIC有emoji , 就會fail,
我暫時copy 多個唔理post_title 0既workflow

但會否有高手執執佢？

LM

跪求

巴打我都改咗
仲要set咗兩個flow俾兩條成日坐嘅巴士

求share 日日搭狗巴表示好需要

九巴果個widgets
你地睇下睇下得唔得

啲number
請參閱返第一位創作果位share果個workflow

入黎就為左搵save snapchat 🙈🙈

屌 補充返先
一開始果3個問題寫咩屋企方向
唔洗理佢
第一題：巴士號碼
第二題：1（屋企出公司方向）
2（公司返屋企方向）
第三題:站number
搞掂

有冇可能做到snapchat cap圖冇人知？

應該可以用 match text 入面 rules 用 regular expression filter 走啲 emoji?

一鍵開定位求

Viva la Vida
Be my mirror, my sword and shield

冇諗過emoji呢個問題

push

Lilian Kan : 😳❤

用呢個做測試

請問點睇d number
我新手

Chat with whatsapp number

即是入號碼就可以chat 唔洗先將對方號碼入落電話薄

即係個qr code app 仲未del得
thx

邊個qr app 可read qr image?

如果只係開line入面最新(n)個PDF（唔save係keep),
然後上google driver呢?

workflow未去到咁強大

snapchat直頭好似冇比api人？

請教下用呢個speak article 既workflow 點可以佢讀時我可以睇住篇article?

Lm

我諗如果workflow未比apple買，應該會開個platform比人submit component
但比apple買左，有D 踩界野應該會比人收番埋

有無得加埋Twitter同fb

係咪無得用落spotify到
比apple買左應該更加無

啱啱寫左個 幫我試下ok?

啲number睇個excel第37行
用果個workflow 查

改咗用 notification show 成篇文連標題
可以一路睇一路聽

屌 fail 等等

ipad版youtube 係咪用唔到workflow download片

唔係wo 又好似work

不過唔知點咁

有冇得download用Safari 睇嘅片

揀圖/clipboard qr code圖
之後decode 但係個網址好似要手動copy

Tumblr個workflow要點用，copy左條link先？
次次一run就話no url specified

我果個打post id打包果個 好似有d人save唔到落手機 不過最主要都係入dropbox姐

想問有冇啲自動每日跟work schedule send whatsapp 嘅workflow

可唔可以做到每次按home button/鎖機個制,都會影一張相?

咩叫自動？ workflow 本身要手動run架喎。

我應唔應該開放比你地 edit 個 doc ，我follow 唔切

嘩，好撚正，感謝share!!

因為我想話自己set 好個work schedule ,跟著開workflow可以幫我打個每日work schedule 去公司gp

想問下currency converter 點樣加多d 唔同外幣

要用get content of URL download返decode完的HTML source ,再搵方法執返句 result出黎
有d煩

因為我見有巴打分享覆女朋友個workflow

想話會唔會有個workflow覆message可以連埋日期

屋企出發方向係填number?
好蠢問多啲sorry

淘寶既qr code not work

係,填1 或 2

so difficult

我唔知你想點樣日期法，
如果你一早填好d 每日content去iphone個note或某個地方，
再用workflow 按當日日期來read返果part字出黎，
只係再pass去whatsapp o者。
無咩特別意思。

可以啊
其實都係加個 current date 嘅 variable 落啲 text 度

點唔work法？
佢個workflow 已經upload 又 upload ,靠online decode,咁都de唔到，係人地問題，唔係workflow 問題喎。

聽佢講，我做佢想d content 擺響外部，所以要link出面content

咁擺喺 Reminders/Calendar 都讀到嘅

lm

巴打 你整google form比人submit啲workflow
你再每日抽時間整理返張google sheet
好似方便啲
直接開放比人搞張sheet 我怕有人會搞亂檔

係
你用巴打果個setting workflow
搵齊1/2代表緊架車去咩方向先
再睇站既代號
入齊料 用得

搞亂檔 唔驚 可以restore
我iOS果張就係咁 成日有人以為好好玩del晒d野

其實一粒制就係返度 我仲整多兩個副本

影相>簡相簿>save

但做唔做開新相簿?

呢個世界太多呢個on9仔
人地義工整合啲野 服務大眾
佢就搞搞震

我試過 開唔到new album

好似有得喺一個 workflow call 另一個 workflow
咁就唔使行兩次

想問係咪因為FB IG 未開API 所以IG save 唔到priavte d 相？ 因為access 唔到個app
我諗ios11 應該workflow 會同ios system integrate, 好多sys function 都會用到，好期待

得咗

自己workflow 自己up
咁我就間唔中先去睇下有冇人鳩入

Workflow 整合表：

Workflow 提供：

張list有無
唔係好留到

幾點有車有冇地鐵版？

地鐵冇公開API
MetroRide要睇睇佢HTML整

呢個正,對客超有用

網頁video有沒有方法下載到？

嘩屌,如果做到一禁 即時天氣自己講溫度,濕度,會唔會有雨就正啦.. 直情幫到視障人士

地鐵都要整？

哇，最新版 九巴 widget 好強.....

如果workflow 要賣廣告，應該用呢個做例子

成班好痴線
有無得連落telegram啲bot度？

Apple 買咗之後

Telegram 消失咗

可能遲啲會有返

請問呢雙apps同omnifocus之類既gtd apps有幾大分別？邊個好d

其實你知唔知呢個係咩app

唔該哂

點先可以dl YouTube
我已經copy 左條link
都唔得

pish

複製左條link 直接啟動就得啦wor

我做編更
可以set 編3款 更表
whatsapp random 彈比指定幾個人？

中間嗰兩個

WhatsApp 隨傳畀指定幾個人呢個做到
但係你啲更表本身係咩格式？純文字？

你用返我or另一個巴打嘅覆女朋友wtsapp果個改就可以

係YouTube apps 入面 copied link 都唔得
話url 有問題

其實唔難
有人要嘅話可以整一個出嚟

唔緊要，而家已經好癲

唔該巴打

無知一問
rss feed點用？

有冇爸打用download facebook 片果個
Down完出嚟間中會聲畫唔同步？

點整2條巴士線

copy 幾個新workflow 出黎囉

整左 想睇下有冇得合埋

實可以合埋兩段workflow架啦，
但你用落去每次要揀線，唔夠方便o者

咁分開算

自己砌下 用choose from Menu

揀menu唔會太煩既 好過入九巴app先

其實九巴個app本身已經唔錯，
佢第一頁已經幫你detect左附近巴士站的巴士時間。
不過整左會過癮d.

我諗唔到 除左down片

睇吓有咩新番同有冇 seed 之類？

search 女優api ?

唔識用

我諗緊其實將經常 check 嘅路線同站放喺 Reminders 度
好似啲 software 嘅 user config 咁
咁咪唔使次次問

我諗原創果位巴打就係想 set死 返工/放工 兩個站，
用最快方法睇 到站時間。

如果需要睇多d巴士，建議開返九巴app睇好過

想問呢如果想自己學吓寫workflow應該由邊度學起? 係咪要學咗computer language先

天氣用RSS...但佢係成個頁面拎出黎..
可否只係拎其中一個地區?
例如只係拎"長 洲" 既溫度????

我覺得 你應該係要諗下自己想整啲咩嘅workflow, 個workflow係要點樣行。諗諗下 就可以寫到～

知啲基本嘢就寫到啲簡單嘢
最少你都要識乜係if else先啦

你應該睇左我地食果d 拎左個concept先

有人整鈴聲

workflow 本身ui 已經好易用，只要諗清楚logic,簡單野唔難整

請問自動 whatsapp message 覆女友, 我入左女朋友電話但係SEND果陣都仲要我揀人既???

你試下揀contact

即是 用"+" 去揀女朋友，而唔係就咁打佢個no.

冇錯

我建議去佢個 gallery 睇吓官方啲 workflow
好多都係單一功能兼幾步寫完
睇唔明嘅步驟可以撳個步驟個標題睇佢註解

我仲諗緊有咩功能好寫 其實係想玩下
但又諗唔到。。。

Get items from RSS 之後可以試吓用 Match Text 嚟攞指定 data

得我一個有呢個問題？

會唔會有人寫workflow收sms/回sms
第日炒iPhone用

有無巴打識寫
將天文台個即時各區潮水顯示
出黎

我反而想搵一鍵toggle 4G/3G

但呢樣香港先有需要既api apple應該無放出黎

唔知點解其他人都得，但就係女朋友要再揀，關唔關佢有兩個電話事？

>關唔關佢有兩個電話事？
其他人都得, 咁應該關事啦
分兩個contact儲啦

收sms 技術上唔得

我寫果陣，有試埋2個no.都用到。
例如，你揀完早晨 佢隨機揀左句說話之後，會再問你 sd去女朋友邊個電話到的。
所以應該用到

關事啊
一個 contact 有多過一個電話暫時解決唔到

但我分開左都係要再揀

有冇巴打用watch
有冇正workflow分享

終於得啦，我del晒佢contact 入面個email同電話唔要+852就得

有時唔想用lihkg個in-app browser 開link, 次次都要撳實>分享>複製連結，再去chrome or safari度開返，有無得分享>workflow直接係chrome/safari開？

天氣個workflow, 我改到可以顯示埋個圖案

有埋特別天氣警告果d就正

有圖案咁㜺鬼嘅
Share 吓點整

想請問下有冇辦法可以改到禁左個workflow 之後，唔洗要我禁個option 就直接跳去setting 個到？
Source: 名井南Mina 嘅 quick launcher ,本身有wifi,data,bluetoon,van 可以揀，但我自己只係battery 有用，所以del 晒其他

加埋落action extension度好正

個lihkg hitbag 都幾正

但發現topic 一用💩e類 手機icon 就會用唔到

另外dropbox 就正常，但儲入手機相片位就好似用唔到

唔明？即係想揀用chrome or safari 開？

淨係要 URL 同 Open URLs 兩個 actions
Choose from Menu 成抽嘢唔要就得

唔駛copy and paste 喎，有得直接用safari 瀏覽

認真答你，唔知
改下禁下，就發現出左黎

係咯, 入左in app browser就可以用safari啦,
唔明點解佢 "唔想用lihkg個in-app browser 開link"
人地本身in app browser就係想方便你in app 昅下野

無咁多分頁 唔方便掛

改咗個無咩用嘅 open in Chrome 加密版搜尋

in app browser 本身就係想你開黎昅一昅, 想完全睇先按open in safari

對唔住，係我講得唔清楚，係我用家問題
我使用習慣係盡量唔用lihkg個in-app browser開link，有好多原因
其一係因為hkg+以前都係咁，用得個in-app browser多會有個唔知乜嘢bug令個app越嚟越食storage
其二係直用safari redirect 會好啲，例如上面share嗰啲workflow.is如果我用lihkg/chrome get workflow，第日用個workflow又會問我this imported from chrome有少少麻煩
第三因為我太懶又心急加上上網速度好鬼慢，in-app load入去未load哂係唔可以用嗰個safari瀏覽，要等佢load完

有冇計呢度彈出黎就直接睇到個溫度，唔洗專登睇notification果頁?

其實轉apple id地區果個workflow有無得改到自動幫我login埋果個地區既ac ?

UM... 咁上面巴打寫個個解唔解決到

你又有道理喎

將個 notification 向下拉嚟睇？

對唔住上面位巴打，我劣改咗洗咗一個action，唔用clipboard，直接分享>workflow我劣改嗰個
不過未研究點改url，唔識改做chrome開

直接show就改用alert 顯示, 不過d字擺位要再執先靚。

啱啱寫咗個毒撚幾啱用嘅 Workflow

URL set "googlechrome://your-url"
跟住 open urls

因為打包落手機 本身都lihkg都有

jailbreak

我劣改洗咗你個get from clipboard同改what type of workflow，而家成功咗，可以用safari直開，多謝巴打

第一唔識點改url variable，第二加字同唔識洗咗個 "http://"字，多左://會有bug，等我慢慢研究下

用上一個 post 嘅巴打所整嘅剪貼簿 workflow 修改咗少少同轉咗做英文版

用 replace text 將 "http://" 用 "" 取代

有冇人可能整到 預設時間 預設訊息內容 預設聯絡人 一夠鐘就自動send個msg過去？

你講咩app先？
sms whatsapp 好似都唔可以send, 只可以打定d字
line telegram 好似可以直接send

Whatsapp
因為我自己試過 但同你所講嘅一樣
只可以打定啲字 最後都係要手動send

點解我用整合包個KMB巴士workflow睇唔到到站時間
佢show完兩個方向啲站就完左

以我所知嗰個係俾你用嚟 check 你個站嘅代號
之後係用嚟放喺另一個 workflow 度用

正啊屌你

搞掂了，唔該巴打

我用左上面有個巴打改果個workflow入埋路線，方向同站號碼都出唔到時間

感謝教學，明明哋了

咁好似取消左個選項直接save 落dropbox 爽d wo

正呀，呢個位直接show出黎!! 如果可以連ok都唔洗按，幾秒後自動close就仲正，研究下先!!

好爽，真係屌出聲

有無得set alarm? 例如我朝早較鬧鐘不嬲五分鐘一個，持續半個鐘

Universal downloader download instagram 多圖嘅 public account post download不能

本身鬧鐘唔係可以響完又響咩？

改左巴打個天氣預報，即時唔會show曬咁多個地區

我瞓到一半會撳熄佢，試過撳defer撳得太多連個power制都撳爛埋

唔覺意熄咗就
所以我都有n個鬧鐘

我都係，而且我用儲水式電熱水爐仲要提早半粒鐘開熱水，跟住返去瞓回籠覺，天氣越凍越強大

workflow可唔可以直接關晒/開晒所有alarm ？

我 check 過 Workflow 完全冇關 alarm 事嘅 action

好慘，都係用siri算啦alarm

我改埋唔用notification 用show alert仲開心

我係網頁無RSS,試過Match Text 佢有兩個option俾我揀，揀完都成段彈出嚟，定係我唔識用Match Text

求教

咩網？？

想問setting sounds個版個url code應該點寫？

YouTube download 嗰個唔駛用，有無巴打教下

今朝較完鬧鐘之後，都係到諗有冇set alarms嘅workflow添
平時都set十個鬧鐘叫醒自己，可以一鍵開關就好

同求

定係呢個網頁唔可以MATCH TEXT再拎佢旁邊隻字????

想整個list可以揀睇星期幾嘅天氣預報，但係唔知點拎指定範圍

用上面個天氣 禁9日預報比siri串

我晚晚都叫siri

可以自己改

其實整到兩日天氣預報都得 唔係香港

多圖果d搞唔到

Get Items from RSS -> Split Text by New Lines -> Get Item from List
試吓咁樣得唔得

應該係用呢個 xml

高汁

唔該晒 研究下先

有冇師兄整到港鐵下班車？

我用九巴個黎改但整黎整去都get唔到result...

呢個網點get ? 我用get contents of URL 同 get items from RSS feed 都唔得

想整個抽獎workflow
假設1-10
每次random 抽1個number
number 不會重覆
直到抽晒10個number

利申：唔識coding
有無人有計？

追左d post
Youtube個個係咪出PDF/text係因為有版權？

冇留意係 FTP 㖭
FTP 未必得

錄音

Translate

好似係

有api咩？

thank you

excel list 39-41都好無用

雖然我有份整
但係哪有女啊你老母

改個名做 女神 囉
你做兵都可以同女神報到

我想抽個table出嚟睇時間，但似乎workflow攞唔到

有無人整3G開關

目的: 快速打開支付寶或微信掃一掃

以上不是本人製作

你會唔會係入左細楷字母

......支那野有咩用

好似有d麻煩，如果無人整，今晚研究下

有無一鍵 開 低電量模式？

要開setting workflow好似call唔到

留名學嘢

setting 3D tounch > 電池 > on
無得一鍵 workflow最多去到setting電池位 都係要自己on

大把連登仔上去扶貧用到啊

無人有同樣問題？

有冇得一野清哂所有safari既tab？

想問下有無成功dl到youtube video既link
到而家試左10幾條 無一條dl到

..,.

禁實右下角個制

有無辦法整到instagram post notification 有得preview 張圖
之前官方app support rich notification 有得preview 埋好方便 點知早兩日官方disable左個function

數學上呢講
一次 rand 10個數 唔同次序排例
再續個數 show 返出黎
同ran 9 次有冇分別？

要片先得

呢方面workflow未咁完善，暫時應該整唔到

Get Contents of URL 得喎我試咗

你裝邊個

想請教巴打有無work flow
可以set 如11:30pm 至朝早0700 開飛行模式？
0701 就熄返？

屌 workflow黎架 唔係Cydia呀

冇

我有理由懷疑有好多人以為workflow可以勁過jailbreak..

係

成日問埋啲無可能做到既野

Workflow=香港+少少外援
Jailbreak=地球

成堆伸手黨R free lunch

R唔緊要 唔好R咁貴 餐飯太貴我地都比唔起

iOS 基本上係唔容許 Apps 去更改系統設定，例如開飛行模式、Wi-Fi、手機數據等。如果你想做嘅嘢係涉汲到系統設定嘅話，咁對唔住，Workflow 幫你唔到，請考慮下 JB。

不如你開do no disturb啦

你可以搵"名井南Mina"巴打嘅quick launcher

求將我部16gb iphone5升到128gb嘅workflow

有無人知膠登app同高登app個url scheme，我解咗個ipa之後都睇唔到，唔知係唔係encoding做錯乜

對唔住各位大佬，alarm我真係check唔到先求救

是咪開唔到telegram?
偷拍最好用

置頂嗰個, 同巴打改良咗嘅可以720P, 360P下載嘅嗰個都唔得.....

好似當Workflow係shortcut

呢個叫 activator

Jailbreak 野

自己上網搵下真係咁難？

試嚟試去個Get Current Location都係冇野return，有冇人試過用到？

Excel 有個 telegram reply workflow

youtube 個workflow , 係IOS youtube app 裡面share link copy 出黎條url 係用唔到係個widget 到, 係會出no url specified ertor

得喎

telegram同偷拍 有咩關係？

可唔可以share你條script睇睇？ 我嚟嚟去去到只係出Hong Kong乜detail都冇

要直接係share run workflow

試咗, 都係唔得

算啦
又唔係個個都熟電話嘢
有個新 app 咁勁以為做到好多嘢都唔奇

Workflow自己會留下大量垃圾，愈來愈大，清唔到暫存位，有冇人知點清

差唔多整完，
你想每次輸入 number 1-10 玩數字?
定係一早set死 apple,banana,orange 出文字?

小試
check exif
廠/lens/aperture/ss/iso/ev

有冇人估下 workflow 未來會點？

長知識了

點樣改做show alert,,請賜教

一早set 死出文字

響workflow set死？
定係run果陣即時填入去？

workflow set 死

文字抽獎

開口中

想問下呢，有冇可能”Choose from Menu / List“之後，將揀第幾個choice 變做數字。
例如我揀第二個choice，就可以output text: "2"

你都要在 Choose from Menu 果度
自己放 text/number 入去 choice1 和 choice2 度
之後下面就會拎 Choose from Menu 的result

幾實用 又玩到

寫唔寫到出埋聲

等user自己develop function
然後連埋siri KPI
以後就hey siri跟手講其中一個workflow然後run workflow
一個app補充左唔少google assistant同siri之間既距離

Sad
又唔係r lunch
問野都比人叫自己google

Between 唔該幫我果位巴打

見至chok巴話要岀聲，即係幫巴打整，仲有啱啱玩既時候有兩個bug，第一個random 會岀0或100已經改左，但第二個可以接受輸入點數唔識搞

懶人包workflow版

會讀返係excel入面資料 可以直接下載

Siri 開低電

然後再係workflow 個 excel 再搵返個workflow

巴打係你寫得好啫

加咗個Calculate: Modulus

原來衰咗 自

好波
完全係我想做既野
受教了

我剛試,完全用唔到

好正！
workflow game.
不過我有一個suggestion.
如果max set做更大的數，例如1000，但個game只係hard code repeat 100次，分分鐘完咗個loop都未估中，可以repeat max咁多次就解決到！

更新咗個小數點嘅問題
用If 判斷 Round Number 同 input 是否相同

掌門人開口中（發聲版）

開口中我都有寫過，去到一半就唔識搞
學到嘢了巴打

UPDATED
可以手動設定最大值

柒咗

提提大家，整咗新workflow 記得 upload上 doc

痴線咁勁

估唔到一隻數學 game 都可以改良到咁

你地set開口中講野 個中字 可以用「種」

因為siri講出黎係紅中個中

有冇可能整禁過制選擇咩wifi
平時有個wifi set左unblock yxxx既dns，但唔睇照用會好慢，要禁設定轉好煩
有個sample俾我改就ok

睇完個flow又學到野

我以為整唔到講野 而家workflow可以寫小遊戲

Android?

ios
我有2個wifi,唔想係設定到轉

如果android都唔洗用flow

其實我係想講 你當iOS係Android?

直接一粒制開關wifi都唔得

原來唔得，我見有人話整到一鍵vpn,以為wifi都得

vpn果個好似都係捷徑黎

唔知有冇得一鍵set 晒番工mode/岀街mode/忙碌mode呢

呢到咪係一鍵開關wifi

原來識講嘢，可以叫有落

講梗workflow

感謝!!!!!

請問我係度揀左send比邊個
但揀左都係出返個recent list出黎
咁揀唔揀有咩分別？
揀左又有無得直接send?

你個 contact 多過一個電話就會咁

整咗個引用回覆［img]轉［url］，cut去clipboard就得

玩大細，仲未完善

有乜隻apple watch用得到

遲左啦

相信會越來越多workflow, 可否將d workflow 再分類或整走一d 相同。偷拍，巴士，覆女友都成幾個

仲quote

估唔到會咁樣自爆

remove晒佢，開個新google doc咪得

想問ig down相 一個po多過一相係咪都係無計？

暫時冇計啊
等高手出招

想問下 用workflow 點解 跟住之前啲片down youtube 會唔得 個videoplay back 白色 咩都無
裝過好多隻都係咁

有版權嗰啲好似唔得

條片加咗密，好似係

冇呀 成個post係咁問

女神發聲器
先copy女神send畀你的message,
按一下workflow就可以聽到聲音畀你FF

(Siri把聲)

又俾你諗到

巴打replace個啲符號咩意思，係邊到有參考

叫 regex

如果multi message,whatsapp會copy埋 人名，
我求其replace走人，廢事每句讀人名出黎。

點解我試左幾個workflow都係conversion error...

有無巴打可以研究下點樣可以用MatchText拎到xml element入面既attribute?
想試下整電車到站時間
但電車個API唔係用JSON

Request:

Response:

想做倨widget顯示下期六合彩時間同獎金，有冇人知道點拎到想要嘅data?

URL -> Make HTML from Rich Text -> Get Dictionary from Input
應該就可以有 plain text 嘅 XML source code

如果攞 tram_id="137" 嘅 arrive_in_second
Match Text 用 <[\s\S]*?arrive_in_second=\\\"\d+\\\"[\s\S]*?tram_id=\\\"137\\\"
再 Match Text 多次 arrive_in_second=\\\"\d+\\\"
跟住 Match Text \d+ 應該就得

利伸：未 test 過

玩regexp可以去 online 果d 練下功先

申利: 唔熟regexp

同問
一早冇用淘佬

上面又 quote

如果顯示無法載入
㩒一下Workflow嘅Widget會回復正常

原因未明

唔該晒巴打 有個初型做左

我都砌緊, 初步成功用regexp 拎到data

答錯線, 我砌緊 六合彩

連登線上 18+ Workflow 上線啦！

喺 Sukebei 攞最新二十個資源（即係有 AV、動漫、之類夾埋）

有冇搞珠結果

希望有攪珠結果

可以試吓喺唔同位放個 Continue Workflow in App
試吓邊度開始出 error
我嗰個 18+ workflow 都應該因爲太多嘢要 load 而搞到 widget 無法載入

我整緊 "下期時間" 啊,
如果整 "攪珠結果", 可能要分開整

呢個post真係人才輩出

六合彩 投胎時間 workflow

請多多支持

投胎券
有埋投胎結果就正

覆女朋友既work flow 好正
Set 左 4個唔同version 既收工message😂😂
好方便

如果整結果，想點display ?
就咁show返 上期日期同 number ?
中獎人數果d唔駛整呀話？

有日期有 number 已經夠喇

如果可以由一個 database 攞回覆嘅話仲正
永遠都唔會重覆

電車到站時間整好左
港島區巴打可以試下用

光明頂嗰個之前可以用，依家又唔得

攞回覆嘅話？？？

唔錯喎
可以學巴士到站 workflow 咁
一開始 show 晒所有站（可以加個問題問人想唔想睇晒所有站）
跟住個結果 show 埋一開始揀咗咩站

睇你d code,學習到拆xml同loop

loop果到諗左好耐

六合彩真係超有用，唔該晒兩位巴打。

我就嚟完成屋苑穿梭巴士查詢嘅script，由於冇網上時間表所以要人手逐個時間入晒去。條script會check下用家係咪正身處屋苑內定外，如果屋苑內就查離開嘅穿梭巴士時間，否則就查由地鐵站開出嘅時間。由於寫死左係自己屋苑嘅時間表可能冇人啱用，如果有人有興趣我先share。

尤其係最尾個RESULT果到

我宜家先知 原來 add var 係array咁用

repeat with each 係點用

等於 JavaScript 嘅 for each
將 array (例如 [a,b,c,d]) 入面嘅每個 item 都行一次

Hard code 咗可能真係好難通用
不過 share 嚟學吓嘢都好

仆街你地果d咁深我跟唔上了

我已經冇乜點講野

昅人地code,再改良下

我未搵一個source可以拎所有電車站CODE既JSON/XML, 又唔想hardcode

厚面皮咁推一推先
暫時係我寫過最長嘅 workflow

KKBOX最新音樂情報
會show最新5首既廣東／華語派台作品
仲可以揀邊首歌黎Google/Youtube search黎試聽

返到屋企幫你test

好見regexp 高手

幾正

六合彩 上期攪珠結果

西鐵到站時間

唔錯，實用。
小小建議，加返上期日期做參考好似會好d

正喎

正呀，非常實用

係咪岩岩開左先經當上期

可唔可以加埋日韓

你用佢有日期果個版本啦

iOS 第二春

其實有冇計成個youtube publisher既都一次過down晒? 例如我想睇熊仔頭所有片，可唔可以一個制down晒?
利申: 幫大家brianstorm下only

有無東涌線?

咁大工程，用電腦軟件搞啦。

你都岩，哈哈
仲有d咩撚頭呢，一齊將佢發大，哈哈

唔係話唔得
不過要用 YouTube API
又要放條 API key 落 workflow
唔方便 share 出去

寫conment叫大家自己gen api key

comment*

係呢我想問我想映相自動連去wechat send俾人，揀application果時佢話not support wechat，係咪就無計?

可唔可以share 黎學下野
我都想整個東涌線

整合咗這是欺詐遊戲巴打嘅【六合彩 投胎時間】

正呀, 齊哂料, 超實用

完全版

google the lyrics 個個可唔可以轉去sportify?

好癲

如果揾到 Spotify 嘅 URL scheme
應該做到

記住放上 doc

如果唔係開新post 就跟唔到

但係workflow整gif整到又濛又大

Workflow遊戲系列 24點

想要個康城站開車同埋將軍澳往康城既時間表

share 出黎西鐵到站時間

新手 整左個stat計數機
幫手試下

我研究到點搵List 嘅index啦

響repeat入面, 就會有呢d repeatindex 用到

睇左樓上巴打個example 又update左
唔洗入data number 每一個data隔行就得

Lihkg有無rss

勁到痴線

其實 magic variable 好有用
識用可以減好多 set var 同 get var

已射，我見有個get content from web，應該可以解決要login嘅問題

巴士個workflow 可唔可以好似依個咁show 晒往屋企方向同往公司方向時間表，唔洗揀來揀去

電車到站時間V2
可以揀東行/西行，車站

因為電車太多站
workflow裏面用無問題，但widget會show唔晒咁多個站

各位可以入workflow用住先

差啲睇漏咗呢個
又有嘢玩！

呢個版本好咗好多
唔使預先睇定自己個站 number

外幣轉換

依個掂呀 但台幣twd 唔work

youtube download 果個要入workflow先work
就咁複製link係唔得

等巴打們出MTR東涌綫

點解見唔到台幣

有 GET/POST request

外幣轉換 用google finance
這版有台幣 其他貨幣可以自己加

正呀

多謝巴打
好實用

不過我試咗一輪，啲url scheme俾蘋果閹七成，完全整合唔到裝咗嘅app，淨係愛嚟shortcut好鬼廢

搞唔掂開口中個玩家人數 有無星高手接力

試吓將玩家人數變成一個 array
即係例如有三個人玩
就入個 [1,2,3] Player var 度

日元無反應既

原來打錯左 請自行改返 JPN 做 JPY

thx巴打
發現唔到添

我最期待的 workflow 出現了

巴打我成日都見到你啲 workflow 喺一個 IP 攞 data
可唔可講吓點解

一鍵留名

應該係巴打自己寫既page方便拎data

sorry 九巴個到係咪我太蠢set唔到

Chok 巴打，我改左你個workflow 少少，可以用LIHKG個COPY LINK function, 直接喺widget 噤制打包。同埋Fix 左save 唔到落手機既問題

比個Screen Cap簡單講下點用

自己整左個Combine Screen Cap既Workflow

制成品會好似下圖咁。
有興趣可以試玩

明，但係無從入手

站果度係填數字, 例如 1 字，
作者無寫comment 係有D難明

有料到
真係幾實用！

求西鐵原API

咁樣？改左少少 但係入錯左就會跳左落一個人

真心好用

幾正喎,
最好唔好delete人地相片會好d
share果度換做quickview會好d
合相揀GRID好似實用過side by side

最方便係自動delete 原本啲Cap 圖，再問你制成品係save 去Camera Roll 定share 出去。

因為有時只係share 比朋友睇，唔想save

Thank you 巴打

正

我都係整唔到

第一個填 巴士編號 大楷
例如 69X
第二三格填數字

我除左ig果個之外全部都唔識用 youtube點dl歌

pad E 組 time table
懶，亂咁整咗自己個組算，仲要得日文

有冇人整個完整版

應該好多 game 都可以用 workflow 攞 data
又裝少幾個 app

強帖留名

直接上戰友網拆解個table

69X
1
4
好似係

係se 冇咩動力整workflow

+1

既然做到可以DOWNLOAD YOUTUBE同埋VIMEO果D片
可唔可以做到DOWNLOAD 其他線上影片

網頁翻譯器，暫時只有中英

捽到手軟

用緊6S

我用iPad整完sync番過iPhone

你搵到url get 咪得

down 落 iphone

即係我將條片係LINK就咁貼落去就可以DOWN???

我嗰啲全部都係喺 SE 整
不過有時真係整到想個 mon 大啲

用電話好易整到個人好炆
啲function又無得成group咁copy

用緊7

yes, 強力要求workflow出online電腦版編輯

同埋Amount to Convert 嘅 Default Answer要轉返做0
唔係次次都要人手delete左個1 先打自己想轉個數

有就方便

啱啱發現可以同時拉兩個，用兩隻手指

唔係，按實download link> share > run workflow> download

類似電腦嘅另存新檔

不過如果你話要download嵌入式嘅片要再諗諗

明白

你依家要向 apple feedback 啦

原來咁簡單就做到 download file

係workflow勁

等高手寫 查詢股票價格

有get link 應該唔難

開口中多人版
抄考左之前啲巴打，試下得唔得
一行一個名

Save current location去evernote
Click大圖直開google map app
可直接開transit / walking mode

IT 人
連 HTML 都用埋

可唔可以教我點轉做其他組

冇記錯係 每一個mylist 個個var 減1 就係d 再減就係c
遲d再改改

Index 先啱 同埋要到聽日睇下其它降臨有冇bug

ipad版幾時先有split view？

推到望遠同許業珩睇到

我大概明你講咩
要上網攞data嗰啲冇學過html之類真係好難整

趁依家有機會學吓
第時實用得着

之前寫嗰陣都有諗過加玩家人數

repeat次數 - 輸入錯嘅次數
再用玩家人數求餘數

如果餘數等於0就即係最後一個玩家

諗到都頭暈 放棄

力已盡
點樣整走多餘嘅字

玩家人數 Demo

點解我download唔到fb d片?

等於rocket roku app

巴打真有心多謝

開口中多人版
一行一個名，睇下啱唔啱用

呢個簡單版下載器嚟咋
用整合表入面啲 FB downloader 啦

開口中 v2

之前係咪有人share過入兩個日期之後可以計返中間係幾多日嘅workflow?
我搵唔返

九巴果個我係完全唔明，試左好多次，好似各位話填數字都用唔到 好鬼蠢

例如我想down呢套av

但只係變左download左個website既

開口中 v2.1

有無巴打知道點樣搵到App store 限時免費嘅Data？
係咪要去Appzapp / AppShopper嗰啲網站先拎到？

有冇高手識用workflow，叫user input兩個地點，再計出兩點嘅行車距離？
我見有個function只係計到所在位置同另一個地點之間距離。

本身諗住試下起一個計的士收費workflow。

好似要用google map api

三個block 搞掂

其實PUSHBULLET 有無可能用到落WORKFLOW??如果可以就真係正

dl唔倒youtube既

Push bullet有Json API
不過workflow話唔support oauth認証
應該用唔到

Btw,手機pushbullet app仲唔夠方便咩？

clipboard 唔駛開APP 即SEND 到應該會爽好多

終於諗到點download曬一po就po四五張果種ig相

要揾揾 Apple 有冇開放資料

嘩你整埋限免就不得了

我之前都自己整左個一樣功能
不過可以揀打橫定打直combine

但如果果串野有片就而又多過一條片就只係down到一條片

同埋仲有啲bugs

開心share下先

chok巴有無tg

你唔係workflow個tg gp講？

果到好多伸手黨，愈黎愈火滾

唔啱呀，"get distance"只會計input果個地點同手機定位之間距離

改一改kmb 查巴士個workflow
入bus no. 再入方向同站number 就出到

唔知點解整連續兩個ask input,第二個input box 會 出唔到keyboard,所以個workflow 有d 怪

我都覺
雖然好多人
但係好多都係得個睇/問字

喺兩個 input box 之間加 Wait 解唔解決到？

可唔可以試埋一份

有無tg俾埋你

thx
聽晚再試

點學 想寫下 但連api 點用都唔識 點入門

慢慢睇下人地砌既野

嘩屌我射到成個mon都係

我想求多次康城開車同埋將軍澳線往康城車既時間呀
大神們

最基本 學左up圖上一個有api既網先

聽日試試

可能係全post 最無聊既workflow

潮文集 參上

回post 想用潮文但又背唔晒
用錯又驚俾人笑柒

試下呢個

一鍵揀潮文 自動複製 直接貼上就得

結構簡單 係人都睇得明架啦我相信 唔夠自己add

Sor 力已盡 係簡單左d

但寫得幾好 如果想再簡化啲可以將copy to clipboard放埋係end menu 後

幫你加左code去拆字，你可以再執靚d.

馬路的事 workflow v0.2

新手想問 咁樣會有咩分別
我run完都睇唔出

分別在前者有幾廿個copy to clipboard
後者得一個

當然，個result係不變，但望落去會順眼啲，好似做數都會將佢最簡化咁

呢個workflow只會download尾端有 .mp3 .mp4 等等嘅url

你上面個網係嵌入式影片，唔適用於呢個wrokflow

學到野了
試下自己改先

領教了

測試咗app store 轉地區個個workflow
都係update 唔到apps
要down apps 本身嘅ac 同pw 先得

有版權既down唔到

先去 Workflow 個 Gallery 望吓簡單嘅
睇吓自己明唔明
跟住可以喺整合表睇埋巴打們嘅
如果都明就即係你已經寫得出

正喎
唔使下下上網摷

下 常識黎架wo

我自己整左一個打直，一個打橫，咁樣快啲。因為workflow 一涉及揀option 就好似慢左，同埋我自己多數用打橫

限時免費Apps

Today Widget最多顯示13個item，有無巴打知點樣顯示所有item？

PAD 完整版time table

有冇可能喺去 App Store 前有得預覽？

如果我要將1-6分別replace做其他words，replace個到應該點打

將 1-6 add to variable
然後將個 var repeat with each

好似唔work

或者有無方法將佢random 3次嘅數set variable 做 num1, num2, num3 等等

照上面張圖佢只會set 最後嘅數做num

Add to var repeat 咗三次應該已經有 num1, num2, num3

三個數都add咗落num到三次，所以num只會係最後一個random

但 get item from list 可以指定攞 num 入面邊個數嘛

有無巴打可以攞到地鐵東涌線數據

尤其想用其中一個站到站時間，加分鐘，再計下預計幾點到總站調頭，從月台number 估計邊面門開(繁忙時間)

依家日日都人手計

唔明咩原理我再解釋

砌Flow係咪無得copy and paste..

Thx

地鐵個app有？

你係咪講緊幾時有車？

強國的

外國

係
不過想用workflow 幫手計埋

例如往香港嘅九龍站到站加5分鐘，搵番相應香港站往東涌班次，睇埋月台number
咁你就預到邊面門開

依家人手要自己 check兩個站同計分鐘

yes, Add to var 其實係add左入array度
之後用get var load返個array出黎, 再即駁repeat each就會loop返3次 num1 num2 num3
(申利:最近睇大家d code先識用 Add to var )

有冇mtr車費

呢個有需要

揾到 API/source 就攞到

睇到, 唔識點parse.

除咗if then有無switch/case之類？幾個logic而家好亂

Choose from menu

Workflow 用 get contents from URL 係攞到入面啲資料

正，有無other？定我要起個dummy？

開Apps睇限時免費仲快

試用GIF顯示App Store 嘅 Screenshots
畫質差，但叫做可以預覽

split text by "," 好慢.

利:新手

喂掂喎
開其他 app 睇梗係多啲功能又快啲啦
但係依家咁樣我裝少個 app 喎

堅!

英超16/17 初版。睇下有冇巴打改進一下。

我響WORKFLOW度開就好似好正冇問題有我睇預覽圖先
但響WIDGET就UNABLE TO LOAD

楓林網美劇Link，試緊整

建議你加埋個時間 同埋 隊與隊之間加番VS

限時免費App
加咗句Continue Work in App
喺Widget會跳返去app入面run

開口中 v2.2

想參考你依個整個屯門之友版
剩係Cap關屯門人返放工事個幾條路

Thx 巴打

重推

Upload 上 doc

將 Open URLs 放返喺最底就得
唔使個個選項都放一個

個開口中好勁
仲整到好地道

每次聽到Siri講少咗條丁都笑死

能否做到改電話簿名，唔駛一個個入去改？

加油啊 屯門撚

睇咗成日佢個教學documentation
雖然寫唔出其他巴打咁勁嘅嘢，不過係度寫下改下玩得幾開心

先改良少少野 v0.3
加返禁落去睇Details

唔好意思岩岩有小Bug
Update Version:

想問有冇得係Apple Watch個workflow 有個call 禁完會run到係返iPhone自動打電話，而唔洗拎起部iPhone

宜家喺Apple Watch打電話佢係直接用錶打電話，要係watch到講，唔夠好用。如果用緊耳機聽歌，可以用Apple watch係電話直接打電話就好！

我純粹想要個workflow版東涌線行車資訊炸
但係完全唔知啲時間可以點樣攞到
之前偷睇完西鐵線個workflow發現佢係係個ip網址到攞資訊
但係只限西鐵沿線啲站先有野出

係啊
嗰巴打似乎本身係高手

諗緊一鍵訂iphone
打底BOT狗

Workflow 冇得自動行已經輸咗俾 bot

我試下

你有冇試 Siri?

收到巴打

有。平時就係用Siri。但係因為有個earphone係無mic

唔識用巴士時間個workflow

好多人都有呢個問題
等其他巴打解答

要裝晒Setting同主Program
Setting會睇到你揀條路線既分站號碼
入返資料入主Program就得
其實最好落返Comment去兩條Flow入面

路線
1/2 睇返去程回程邊個方向岩你
0-x 數字 第幾個站

巴打整開不如整埋日劇

改左巴打個電車到站做㩒制揀站

得呀，但我無睇開，有啲咩劇多人睇緊嫁？俾名我我整埋啦

我workflow就黎多到要scroll幾下先到底

勁到仆街

loop?

想試整WORKFLOW, 但響電話度整好難整
巴打們都係響IPHONE度拉黎拉去咁整?
定係電腦有得搞?

係個鬼佬forum 搵到， 21點

個西鐵到站突然唔work

iPad/iPhone整

開sync，整完會sycn過iphone，幾好用

根本係你由頭寫完全唔關我事

我改左最後少少，而家直接出字做output同可以㩒ok去原link

冇追一陣原來已經有人整左睇details
晏啲再研究下

有無手足個西鐵到站都用唔到

我手多整左個簡潔版

同埋有無屯門友幫手測試下屯門之友返工放工版

唔該晒巴打幫手
我原本諗住整分頁, 等個workflow可以放係widget到用 不過無時間研究

簡潔版 正
同呢個code,只要換下d url 同regexp, 就可以整到其他內容的workflow

偷拍模式係咪無得起lock左screen 之後用？

試左,唔得。

有冇D轉SCREEN ROTATION嘅FUNCTION
SEARCH過無 諗住係未個KEYWORD唔啱
同埋 整緊個OPENRICE搵附近食店嘅WORKFLOW...整極都DECODE唔到 頂

真係好正

最正係可以整提醒，到咗某時某地自動提你用workflow，雖然唔識自動run

不過成日唔記得backup個workflow先改，有時改嘢手殘咗就後悔莫及

係咁撳 undo 就唔使 backup

去到邊個位 decode 唔到？

技術問題可以post出黎, 睇下有冇人幫手整/fix

Done 左咪gg

同埋Step入面改既野無得undo

係喎
同埋冇得 copy 啲 step 好唔方便

屯門人睇路

而家有理無理整一個copy先開始改嘢

個app美中不足既就係作者更新啲野佢唔會更新

每次 share 都 gen 一條新 link
冇得內置自動問更唔更新個 workflow

佢直頭冇save低自己share左d乜 下下都要gen條link
on99

巴打個整合表workflow識得check埋version，好鬼勁

其實點 check

點解我youtube download會寫no url specified

佢好似自己build左個server

這個天氣幾好用

有左workflow我開始覺得iOS都唔係咁唔方便

有冇跟定位天氣

workflow 配web service好似最完美，係咪學整一個玩下好啲呢？

近排玩緊 Google Sheets 寫 script
用 Google Sheets 加埋佢個 API 唔知得唔得呢

想問點整個日歷去widget

自己build server 係因為用左google api 有條key 唔方便公開

this
YunaSoft Inc. 的 WidgetCal(Notification Calendar/Reminder)

有冇起 server 教學

viutv d片download倒嗎？

跪求

thx bro

點解dl唔倒youtube片既
我就咁係youtube個app copy link 跟住禁workflow個youtube 但係彈呢句野出黎

我以前都有整過google script，不過google做嘢無頭無尾成日轉，啲code retire咗document又無update
我最後幾經辛苦set咗一個script每日自動行又唔知點解行行下自己停咗

有冇巴打可以整油站location

一路學，一路撳下撳下有啲成果嘅感覺好正，純粹享受製造過程都夠爽

我見網上有人整左search nearby，你set實search default油站就得？

想請教下有冇得set如果係today widget run呢個workflow就做咩, action extension 就做第二part flow咁樣？

如果action extension開會有個input，你if下佢有無input就應該得

我研究左幾日
佢個search好廢 成日會出d無雷公咁遠既站
同埋大部份車主有油卡其實入死一間 要Filter埋牌子
我諗緊方法

我無渣車唔識添
但我俾你嗰個已經係google map應該好啲啲，一係你試下呢個劣改改做open url再redirect去google map app睇下有無好啲
Search個時set死油站名例:esso油站

試下先

唔係好識

好似成日unable to load

去Gallery搵修圖個幾個Default workflow開黎睇下就識

如果戰友網出咗2日嘅data , 要入個app run
個review 太長出唔到

即係咁

用 count 同 if check 吓有冇經 action extension 行個 workflow

因為條片有版權

我見過兩隻做法
一個就係你呢個count items=0

一個係set variable input
If equal input
Otherwise
Get clipboard之類

可以慳返一個count

我見今日都係得一日data但係好似都load唔到
有冇辦法搞搞佢呢個堅好用

佢個 time trigger 真係好廢
唔準時又成日炒

Instagram downloaded 係咪用唔到？

無野了

其實自己set server真係最方便
唔洗掂咁多workflow嘅半桶水coding

不過原來仲係有bug
係widget show 唔哂d站，in app就show 到，唔知係我iphone 6s mon細定點
可能中西區要再拆一半

咁就一定啦，自己grab 晒data ,轉晒靚靚format

有sevrer係方便d,
不過用純workflow做係一種挑戰

呢兩日50%電就奉獻咗俾workflow

唔知點解會咁食電

呢樣真
初初以為我部機虧

有nas一直想開server, 但0 coding 知識

想整佢reset statistics 但淨係識入Mobile Data
有無巴打幫幫手

想set乜？當初我劣改真係為咗打開條link就算，好簡單

應該冇得自動 set
我估 iOS 封咗

workflow個doc有提，系統相關嘅都封哂，得返set光暗同大細聲

有冇人知點樣 combine 網頁 screenshots 先唔會中間有啲空白間隔

唔係有spacing set 咩？

我試過 set 負間隔都唔得

用URL就可以

多謝巴打

可以試下

自
有啲網頁唔work

成功例子

失敗例子

新手想問吓點樣可以改save係dropbox轉做相簿？

又學到嘢
雖然有時中間都會有空白
但係已經好過我嗰個

用 save to photo album

啱啱發現另一個方法
不過如果頁數太多會fail

終於整好左個香港的士收費計算，同大家分享下。
溫馨提示：個workflow都幾長，執行時可能會有啲lag。期望有心人可以幫手check下有無錯。

好詳盡

本身諗住自用呀嘛

巴打神手

真係幾詳盡, 不過如果唔知行咩隧道就用唔到

例如: 馬鞍山去西環

係3個組隧道都唔可以話錯, 各有好處

快但貴: 尖山+西隧
平但慢: 獅隧+紅隧
平均: 大老山+東隧

但你SEARCH 搵路
但預設應該係根據當時交通情況選擇最快個條路
所以有機會唔知佢究竟行乜隧
唔知有冇得SEARCH左ROUTE之後, CHECK返佢SUGGEST最快個ROUTE, 其實有冇邊個STEP 係"TOLL ROAD" 之後直接MATCH 返個條隧道幾錢咁出, 唔好俾用家揀隧道

無聊講下咋, 其實做黎參考價錢真係幾好用

睇完即刻DOWN左WORKFLOW黎用
如果有得賜酒就好

洗唔洗勁到咁

巴打你會唔會勁到有d 過份呀

套用達哥一句，會唔會太勁，連語音都用埋，從未諗過

不過好似短距離唔太準？

巴絲們
之前有個workflow 係IG download URL
但我down唔到video
請問有另外的workflow嗎？
利：電腦白痴 求指教🙏🏻

me too,申利： kaiboard

唔知點解呢，係用普通ask for input，有冇試過其他有用到ask for input嘅workflow有呢個問題？

用Google map 計行車距離，可能兩點好近，但係車行要兜路，會唔會係咁呢？

如果想用英文，可以改一改語音嗰個action個語言。

我唔識用google map api 搵埋行咗咩隧道，如果唔係自動化就正了。

的士計費個workflow ，我用google keyboard 同 ios keyboard 都無問題

kaiboard 問題 ? 我都唔得

最新嘅 clipboard 剪貼簿 workflow 終於整好
原理係用 Reminders 嚟儲起你啲 copy 咗嘅嘢
仲可以更改 save 低嘅內容

各位巴打用完覺得點

可以Download Instagram Slideshow既workflow
各位巴打研究下令佢更完美啦

非常實用

我亂試由馬鞍山去西環啦繼續
個google map api 應該係

咁SEARCH 收費路段就會有例如以下呢兩個
咁樣就可以MATCH返青沙公路去尖山隧道, 西隧就西隧啦

不過咁樣好似會搞到好慢HAHA, 都係講下算啦

(其實你地響邊度EDIT WORKFLOW, 都係IPHONE/IPAD?
有冇得用電腦? 如果可以我都想試下整, 我試過用IPHONE試左5分鐘就唔想整)

Instagram 好手氣

隨機顯示Instagram圖片

通知中心可以用3D Touch睇大圖
無3D Touch可以向左掃 再揀檢視

用 iPad 已經舒服好多
用 iPhone SE 一個 action 已經霸咗成個螢幕

感謝 起有用
但請問咩係「Slideshow 相片(s) 及 影片(s)」？

多謝，等我再研究一下。
btw 我用ipad

有無手足整個屯門公路返放工

我想問點樣係一個url出一部分text去alert output度

巴打點睇？

有無例子
一齊研究下

其實類似巴打之前整mark six，不過睇完唔明咩黎 :(.*?)<\td>

我之前都唔識 都係睇其他巴打嘅workflow邊睇邊試
可以去學下

好勁唔洗入咁多野

訓醒覺又改到痴左線

可唔可以download line的file, 然後up去google drive?

好似 download 唔到 slideshow

即係多過一張相/片嘅 post

各位巴打
請問佢話default output得1024
要加個action: continue workflow
先可以出到更高output
係咪好似小弟咁加？

同埋其實workflow 係咪內置咗
Adobe Creative Cloud editing tools？
我去adobe個網唔見workflow有份嘅

冇錯
望落個 editing tool 都似 adobe 嘅

我而家先留意到巴打呢個workflow，之前整咗個差唔多用reminder去記列表嘢，巴打呢個又啟發咗我想整多啲

有時播完d media 就咁㩒play play 唔返音樂
有冇得一鍵suffle 成個music library?

依家有果d shuffle 都要彈返入workflow 再自己揀歌

其實我係驚secruity issue
用雲端嘅話唔知up咗啲相去邊
所以先問係咪內置

冇㗎
系統權限問題

應該係內置啦
你試吓飛行模式用 edit photo

得set光暗同音量

係內置
Workflow係咪買左adobe
D function 仲齊過Annotable
又可以裝少個apps

我都整咗個搞clipboard，加落啲magic laucher幾好用

彈返入 workflow 嗰啲就冇計
本身個 app 就係咁運作

各位巴打 我小試牛刀
整咗個combine相嘅workflow

但係我遇到個問題
我無得選擇d相combine嘅先後次序
即係佢set死咗 下而上 左至右
我想而得揀上而下 右至左
可以點做

或者可唔可以叫workflow 代我同siri 講"play all songs in library, shuffled"
平時我會咁做

有無Link俾我試下

將啲相倒序咁畀佢 combine

例如呢個

同我嗰個合拼應該無敵

片download到，但photo and slideshow 唔得，話URL error

我今日係上面見到你嗰個時有諗過，可惜列表放唔入文字以外，如果唔係真係有得諗

有無人知如果個workflow有ifttt係點share法？

詳細係點做

我未試過啊
不過既然佢 set 死個次序
咁你咪試吓將啲相倒轉順序咁畀佢 combine

我改咗做choose photos 就可以改到次序
感謝巴打

其實佢個 IFTTT action 係點運作

受你呢個啟發
我都加咗 view clipboard 呢個功能

我試過OK喎...

重新砌咗個出嚟
巴打可以試下

澳門天氣

呢個掂喎
暫時用落冇問題！

大成功！！

巴打
唔好意思都係down唔到片
下載後得段片既一幅截圖
求指教
Acct非private, down到相

down唔到片咁得意

問多次 ipad係咪download 唔到youtube 片

版權問題先 download 唔到

佢得咁樣，唔似iphone 有得揀workload

複製連結先再行 workflow 唔得咩？

有冇一鍵block晒話YouTube download唔到野d柒頭？

( Show Blocked User - 我返學搭巴士 )

入地點果part有啲問題
例如我去機場，入「機場」佢話搵唔到，要入「香港機場」佢先識認。
不過呢個可能係Google Maps問題

係呀，呢個無得搞，google map 問題

岩岩down左，
好像很厲害的樣子

放個第六版嘅剪貼簿 workflow

求建議

超級方便好用

輸人List名嗰度 Ask when run 會唔會好啲？
打名打錯會入咗落預設嗰個list

Workflow 好似冇得喺 Reminders 攞啲 list 嘅名
定係我 miss 咗啲嘢

應該OK

啱啱試咗
空白嘅 list 係攞唔到

掂啊！唔該晒
又學到嘢

呢個step我應該加係邊度
我見有幾個Add new reminder

我跟 LD-ROM 巴打改咗
第七版 Clipboard

推一推

我想問係咪冇得從workflow access到settings入面嘅野? (e.g. manage storage)

最多去到嗰一版
冇得改設定

如果我用DL yuotube 個workflow save 左做片，但最後冇export 出去，會file 會唔會食左去我內存度

我見google doc有個settings launcher, 但係我一run就話Workflow could not open the app for the URL scheme "Prefs".
如果我想睇storage係咪要由嗰個workflow開始改

iOS 10 由 Prefs 轉咗做 App-Prefs
可以上網揾吓啲 URL
用嗰個 workflow 改就得

六合彩 投胎時間
下期攪珠期數 17/040
攪珠日期 06/04/2017 (星期四)
截止售票時間 晚上 9:15
估計頭獎基金 $13,000,000

有又點del app重裝咪得
sync左d workflow先

大把位啦 , 唔駛驚

準備1001

下個 post 應該冇乜人理

摺埋佢

997

998

999

1000